冬冬是日晚餐

屎？

冬冬

你屋企隻狗幾好餸

軟殻蟹

翼b

唔新鮮

想食軟蟹蟹

呢次麻麻地 上次我食係好食既